有無人覺得男女感情好煩

唔係唔想拍拖，但見到周圍d男女就覺得好煩
搞到自己都唔想involve係男女感情入面
例如有兩個fd拍拖，明眼人都睇得出，但佢地就扮無野，唔知想點咁
對住佢地好尷

搵sp最好

覺呀，我最大嘅感情煩係冇得煩惱

男男好

又要洗錢 又要記住佢中意食啲咩
又要受佢氣 又要帶佢去玩 又要俾佢管
又要同佢視頻
結婚買樓又要我儲 禮金樓契就歸佢

單身是最好 有sp更好
利申；單身六年 現有兩個自住絲sp

我覺得以上都唔係最煩 真係愛又點會計較
最煩都係安全感同信任

因為現代感情係睇對方付出幾多
唔係自已付出幾多

每個人都想對方做十萬樣嘢去證明佢愛自己
又唔諗下自己咩都無付出過

女搵男有一百樣條件
男搵女都有一百樣條件
但無諗過自己有咩條件
成日話自己值得更好

呢個年代仲講安全感同信任？
乜2020仲有童話式戀愛？

希望大家搵到個 你覺得付出係開心嘅人，而唔係會抱怨

我心裹面既愛情係唔計算條件，究竟仲有無咁既人存在

要記住安全感唔係人地比自己
好多香港人真係好無自信
覺得自己唔夠靚/屋企唔夠有錢/唔夠人高/唔夠瘦/做咩都唔會成功/甚至係過去嘅包袱
將自己嘅insecurities投射落另一半身上，成日覺得對方會離開自己，做一大堆野去綁住對方，綁到透唔到氣

條件唔一定係物質上
英文譯做qualities可能會好D
一個人嘅qualities

所以先咁多人搵啲後生女做PTGF
因為後生女未見過世面 好多野都好簡單
但到咗20-30歲 就要搵人埋單 唔係就GG

追求pubby love 拍拉圖
唉 摺埋

me 2

巴打揾到未？

我反而覺得e加d人好鐘意玩心理攻防戰最煩
好似覺得對另一半太好 會俾佢食住咁
我真係好好奇乜咁就叫鐘意
鐘意唔係應該會諗點付出咩
個個都怕付出得多會蝕底咁

未 好難
我係絲 d仔都係想卜野先埋身
好攰

但係d男仔見到我有少少缺點，例如天然呆少少，已經唔得咁，係人都有缺點架啦

我都係絲，d仔都係為拍而拍咁

我都攰到唔想拍了，個個都係咁

視頻係咩嚟？寬頻？

神交算啦

Face time ar
屌你老味 學人搞爛gag

以為係正常人 點知係呃蝦條
好傻 好柒

係 冥想
情場遊戲唔啱我

我係對d仔失望，連了解都未了解我，就轉目標，佢只係急住想揾條女陪

[member]無 我有禮地離開 [member]
可笑多麼可笑自覺渺小

識左幾耐

可能佢分散投資緊 睇吓邊個易食

嗯架，大把仔係咁

佢真係想拍拖既，為拍而拍，唔係鍾意一個人而追佢

中計個個 真心可憐

我同另一個女性朋友傾過，佢話都係拍拍下有感情，d仔唔想煩就唔會換喎

你算醒，無中佢計

個腦諗住YMCA
理性嬴左

死翻大陸啦⋯⋯

老實講我揀機械人都冇問題

俾人飛又喊晒口咁搵人傾 關我撚事咩

咁唔洗煩拍拖啦

香港就係中國
死返去印度啦

男男之間既感情仲麻煩

摺埋 佛系

會唔會俾屋企人迫婚咖

已封鎖會員 只露脾
單機啦撚樣

應該唔會 我爸見到我好似有拖拍都會唔開心

同其他國籍拍會好啲